［ We connect] 825 New York City Mobile Lennon Wall

各位NYC既香港人
當地時間星期日11-8 係Union Square Park
會有流動連農牆

叫埋多啲外國朋友黎支持啊

今次運動係當地都多左好多回響

上次集會都有好多大陸人黎攪事

好大機會星期日都會有

星期日11-8 到時見啦

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 NYC嘅香港人同我出嚟

推推推

推啊 要多過上次

聽日荃葵青

Connect NYC